女友提出冷靜期

佢話淡左
想大家冷靜下
唔想見我
拍左4年拖
係咪已經冇救

利申 非戴帽

係

唔好chur佢先

佢揀緊頂適合你戴既帽

九成係帽

操定體能
準備分手炮啦

我知道唔係帽

係！

完了吧

"冷靜期"從來都係自己呃自己....去到咁根本已好難回頭....即使回頭, 情況亦不會再一樣.....

又一個綠化連登既post

帽左九成
如果佢主動同你一齊都要睇路
錫
分分鐘比新仔玩完遺棄

認真答 帽事

叫隻雞冷靜下先

I know that feel bro
知道無帶帽 只係淡左

唔愛就係唔愛架啦

冷靜完就算一齊都只係等第二次第三次冷靜

冷到分手 靜到閉口

molamola

準備好自己一個未？

飛佢啦，迪奧菲奧！

佢過一排再搵返你咪再睇下你想點。
分開一陣之後的確雙方都會多左時間諗好多野。

睇淡少少，唔好比佢覺得你好著緊佢，按佢說法，大家都冷靜下先。

何謂冷靜期？
就係條女係出面識左第二個
跟住對你已經慢慢冇晒feel
咁如果無啦啦同你講分手你一定會懷疑
所以扮撚晒野話同分開冷靜下
而呢段時間佢就會日日同果條仔甜言蜜語
而你就不斷諗自己邊度做得唔好
結果一過左冷靜期
佢就會正式同你講分手
而個原因就係
「對唔住呀 我對你真係不經不覺咁淡晒
我想大家分開冷靜下
搵返果種熱戀既感覺
但係結果係我係冷靜呢段時間冇左你生活得仲開心！」

綠到仆街喎

你點知？
自己一廂情願覺得唔係？
醒下啦

我都係分開左仲keep住聯絡..都叫做冷靜期

咪傻啦，講到咁一定有帽

話我悶 拍拖拍到老夫老妻又代表咩

分見就借口啦，淡咗就唔見

如果佢個心重有你既
大家無聯絡果陣都心掛掛啦

有問題咪拎出黎傾囉
冷咩靜姐
唔見得冷靜完會解決到

係wor, d女話要諗要冷靜...諗一輪後又講返一樣o既野.....完全解決唔到....

我都諗緊想講分手
但又唔捨得

一定帽事

女人都係仆街架喇,

臭雞黎

十成

帽左你都唔知啦

幾大都唔講。留返一線比自己。
你提出的話，佢轉個頭就同人講，「都話佢已經唔愛我架啦！」

既然係佢話要冷靜既，咪等佢搵返你。
你一定唔捨得，但呢啲時候要忍下。
佢搵返你既，大家咪再維持多陣。
無既咁都預左會完啦。

啱，但係哩啲女肯返黎都唔好要，玩乜鳩冷靚期都知麻煩，點過世

都係既 女人正仆街

戴帽最緊要係除得快

So fucking true
好想信佢唔係識咗另外一個所以咁，但又知其實有咁嘅可能，好想信佢唔係啲咁嘅人，但其實你同自己咁講可能反而自己可以狠心啲憎佢，咁好過咁傻愛佢覺自己有乜地方做得唔好
唔明啲人點解可以咁無情，明明之前好開心咁歐遊，宜家竟然可以咁快話淡咗唔愛

利申，真絲

9成9係帽 唔好呃自己啦

唔一定帽嘅，身邊有啲拍咗六年/三年嘅女仔frd都真係覺淡所以分。兩個都係純同理性嘅女仔黎。男個邊追唔番人不過，女仔一變太絕情了。

當條女提出冷靜期 好心你就直接同佢講:[唔洗冷靜啦 我地分手啦] 講真 無謂作賤自己 人地都話淡 咩撚野冷靜期 比時間佢講分手定唔分手阿? on99

[quote]佢話淡左
想大家冷靜下
唔想見我
拍左4年拖
係咪已經冇救

利申 非戴帽[/quote]

冷咩靜呀
講得出一係淡咗再同曖昧緊嘅人一齊
一係直接派帽
佢話冷靜嘅
自己識做自己走啦
仲要人趕咩
拍咗幾多年都冇用 新鮮感係可以擊破一切
Feel行先嘅年代 細水長流 可遇不可求
自己走翻出嚟好過啦

利申 分咗2星期 又係話冷靜 出埋post
好似已經搵到新仔but未confirm
我都識諗 搵翻自己嘅人生
段感情冇得救㗎啦巴打
俾啲時間自己放棄 之後重新上路
然後你會發現其實冇咗佢你都活得好好

去左挽救
佢家陣話諗諗先
大家請幫我集氣

我同樓主女朋友一樣，男朋友對我淡左，好多我覺得係情趣既野佢都唔再識欣賞，又成日鬧交，所以我主動提出冷靜期，如果佢真係無左我仲開心仲舒服，我就放手了 或者都當俾自己過渡下

利申：藍絲

唔可以原地踏步

我試過冷靜一個月但之後相處得好好

中間有冇聯絡

即係帽事。
係男人就即刻搵過第二件，重振雄風。

飛撚左佢啦
冷靜完就無事就唔會有咁多人分手喇

屌左味，屌左又尻佢，佢會扑番黎搵你

認真，趁未泥足深陷，我勸巴打回頭是岸，不要為一個拒絕你的女孩再花心機。

it's over

冷靜期 到底係咩
冷靜d咩

就算唔係帽即使好番都唔會再好似以前咁
利申：試過

帽事嘅

好似無， 佢已讀不回

我而家都係咁
三個幾星期

你當分左手得嫁啦，肯定識左新仔

出post問得9成都死
無自信嘅人先會問呢種問題

帽架啦

算啦

百二成

唉

一堆垃圾淨係識得話帽帽帽 帽你老母
女人不嬲會胡思亂想
人地淡左比人冷靜下又話帽
又喺到講咩屌左就賺左
On99
自己照下塊鏡先好講野啦

感情係需要雙方磨合架 唔啱就要為對方改
呢啲先叫做愛

撐樓豬

樓豬加油